又係捉左學生會會長，同當年雨革一樣

可惜同當年唔同，今次無大台，其他會長都要小心
佢地可能遲d會屈你地，留意有無人跟蹤

捉囉，佢地一直on99覺得我地有大台

但無理由要無辜既人坐
佢地起碼發過聲同開過記者會